一人一個溝女會講嘅話題

我先
平時有冇做開運動

你喜歡孔子嗎？

你做緊咩嘢呀

鐘意狗仔式定傳教士

係呢 你男朋友唔會陪你咩？

李白同我friend底

有咩搞呀

你食m記會唔會加大

恐佈分子

點溫書 女學霸

個女仔點答你

一般都係話加大食唔晒㗎啦

然後接住落 以後有我陪你食加大 食唔晒我包底

問佢鍾唔鍾意飲咖啡 之後再問鍾唔鍾意飲廿四味

定解

今晚扑野夜唔夜呀

Hunter Biden係我偶像

你有用萬金油嗎？

有條女之前話佢會食萬金油

#點

幾錢一獲？

青少年應否猛鬼

會將呢個post sd俾條女
然後同佢講
「我會做嘅係sd呢個post俾鍾意嘅女仔」

好主意 加/唔加都睇清楚佢為人
正確答案係唔撚食M記

去開邊間爆？